同靚仔有交集既感覺係點

利申 我未試過 但覺得隻眼會精靈d(經常scan佢) 冇咁易鼻塞(聞得幽香多) 食野好味d(分泌多左口水) 打飛機爽d(幻想靚仔個樣係度打丁 )
有冇補充

認識我就知

日日都屌你屎忽嫁啦

gay

not gay